有隻貓個主人唔想養，有無人有興趣？？

英國短毛貓，生了兩仔兩女，就快三個月大，用貓砂＋已可食貓糧，望能找到有養貓經驗的人領養

可以加WhatsApp 詳談，非誠勿擾

好可愛呀痴線

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

我可以 家中有貓

其實我唔識佢，純粹做個好心，想養嘅直接電話聯絡佢，facebook有佢whatsapp

仔定女黎呀? 屋企有養2隻 可以養多隻

呢個俾人踢爆咗賣貓啦，$4000一隻
Facebook唔俾買賣先講係領養

推

好彩巴打你提一提啫，我見佢FB Acc 無相無其他Po，似係分身多

估唔到佢咁賤,如果知道一定唔會幫佢宣傳,對唔住啊各位